[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4998)

1834633

Lm

列斯 走
伊巴✅
史達比克第一球✅
拖連奴✅
諾高平✅
李城✅
愛華 輸半
火車頭✅
Fc悉尼
有冇人跟

cashout 剩$1000重推

列斯 輸
打錯

幫主我 2k>15k>2k5>5k 如何部處？

cashout 2k

羸左1k想幫囡囡有無門路

哥哥想幫小妹？

今晚推部手機就算了 唔貪

上星期70k針到幾k，今日又上返70k好神奇

派我先？

想知31咩賽果。。。

4-3

跟

復賽之後買上盤好咩
記得之前大部分都西哂

暫時睇係老鼠

屌你老母 得紅牛冇半大

玩具假撚到
前半lead5分
後面比人屌打cup10分

跟！

有冇人知道非即時轉賬係咪要星期一先收到錢？

第二日

話說珀斯之前炒哂d球員

而家仲有無得踢

老鼠輸晒都入到季後賽

靜靜地贏唔得嘅

大家好

鎚仔屈仔果場傷左迪尼迪路菲奧
主隊讓平半高水

上場都冇 但反cup到

玩左成撚日 輸緊30蚊 頹撚到

係到做職乞都贏返1舊水

又輸到收皮位

一朝早乞到300

有冇巴打記得英超 西甲嗰d
岩岩復賽係咪下盤贏多

鏝大炒

你唔係想用呢太諗法套野落最撚鬼既澳職呀

澳職真係尻估冇痛苦

不過老鼠仔好似full team 鳳凰就散晒

今晚都係早d訓 聽朝玩美職好撚過

注意澳職復賽唔用var

澳職係一個好撚神奇既聯賽
佢每場都亦正亦邪
個賽果比分其實好撚正路
但中間個過程可能嚇你一跳

屌佢老母啦 老鼠最唔正氣

最撚鍾意珀斯光輝

上場點會無deeney呀

最正氣非貓叫莫屬

山雞角大仲有嗎?

我愛隊 中岸水手， 長追對家

最正氣一定係水手fg被cup

薯識野

好想老鼠 西希開出抽叫g但唔想衰三年

西布

我驚驚

聽日重心:我特

點解咁零叮

派我3皮， 幫你全家祈福

5點買咩

買贏

下盤

諗緊如果 老鼠 西布朗全格點派 益下你地

一定賭山雞

vs

各位訓練員準備好未

老鼠好唔好

高汁

學費已搞掂 但賭撚到個人好心雄

會唔會轉盤

平半既話梗加想主啵

本身半一都係想主
轉左更吸引

本身半一都係輸
轉左平半比狗屌

鳳凰仔作客好似屎咁多既

神獸對一隻無人想捉既精靈 你都識揀啦

山雞今季攻力幾勁

啱啱復賽 睇好和波

睇完即刻覺得老鼠收收地皮

直情唔同晒 上弟比人輪大米

鳳凰仔近十場輸兩場都受半一 真係派錢咩

等即場大波

咁撚耐冇踢 我都諗緊往績仲有幾多參考價值

老鼠會唔會跑唔動

上季有幾個月盤王黎

角大！

老鼠都角大 咪玩

開到角大我扮角角叫

hooper ball幾入得

想睇了

你上次未扮

老鼠最強角細 V 山雞最強角大

連燈9口 入黎睇

輸到仆街唔想又輸

davila個墨西哥佬都幾勁

唔買就唔會輸

有冇交嗌？

今朝轟左場衝擊2.5S 有無救命水...

澳洲友個個一放假就隊啤酒
個個啤酒肚 仲點識踢波啊
又啱啱復賽 可能要時間適應
加上山雞今季攻力又唔差 下盤坐和望贏

山雞 係咁跌水

代表咩

輸硬

2.19

老鼠

打442防守得幾好

莫斯科魚雷

想skip

頭場會唔會半大全大角大引賭仔

有無紅牛守得咁好

來自澳洲森林保育隊的來電
老鼠天敵 威靈頓鳳凰第一球2.40

雲巴好似要山雞

澳假最撚鐘意臨開波一兩個鐘又落又回嚇到你瀨屎 本身想買變唔敢買
根本賽果一早度定

回到升天 通常開到

無真飛=大岩

一棍山雞 和波都收錢

老鼠唔刷角但山雞難講

我要繼承我師傅大岩剛

賽果就一早知
睇個莊點玩個盤令你落嗒

Breaking news

光輝個卡斯度好似走左

同rb差唔多

From Sydney 🐨

好耐冇見

之前又話成隊解散既

客第一球 @2.40

上盤回飛但大波落飛
山雞456?

大家駛鬼諗咁多

開LOL用呢兩隻英1 on 1打場 咪知賽果
vs

迎接復賽，十一支隊伍中只有今晚對決嘅fc悉尼同鳳凰現階段齊腳，其餘各隊都面對球員喺停賽期間流失嘅問題。一齊睇吓以下個表:

阿聯: (Mirko Boland)、 (Michaël Maria)、 (Isaac Richards)、 (James Troisi)

獅吼: (Aiden O'Neill) (借用期滿)

水手: (Chris Harold)、金恩宣

墨城: (Markel Susaeta)

勝利隊: (Jacob Poulsen)、托禾倫 、 (Tim Hoogland)

噴射機: (Bobby Burns) (借用期滿)、(Wes Hoolahan)、(Glen Moss) (退休)、舒柏特 (Kaine Sheppard)

光輝: 金洙范、(Gregory Wüthrich)、迪亞高卡斯度 (Diego Castro)

西聯: (Dario Jertec)、(Panagiotis Kone )

西流: Daniel Lopar

QE都半桶啦 打閪咩

買回飛個邊

光輝冇左迪亞高卡斯度
唔再光輝了

on9 呢個要睇臨場出裝
我老鼠走位完勝山雞

歡迎3分約滅號戰

好奇怪

回飛咪贏

係咪暗示老鼠反cup山雞？
老鼠後期大魔王

冰鳥前期屌打同多一條命

好撚毒呀屌你老母

傾電莖咪係到傾啦屌

啱姐係半客啦

魔攻咪山雞 物攻咪老鼠 咁撚簡單都要問

真理

山係石頭 海係水 呀媽係女人

上左山雞船

悉尼開局強勢偷襲?

暗示大波

悉尼大難不死必有後福

只係暗示左係假波

老友睇咩咸濕野

用LOL去諗番今朝場美職就明紅牛點解輸

詳細分析
角細

1)假波
2)臭雞

結論:老鼠反cup大炒

等xxx巴打先

中

咪屈

臭雞

同路

落飛就贏呢個世界冇窮人啦

想睇大佬彪分析 做咩呢排唔見人

唔識度，等Asw出水

飛？

點解我認得你 你係咪失控打到成手精個個？ 再刷埋牙流撚晒牙血

好腥臭

好撚核突

呢場連登冇大船 好難買

你冇認錯

暫時睇 老鼠似大船

癲

屌

留名睇表演

屌你老母

癲過你

屌 做乜尻野

屌你班仆街 琴日就jer圖 今日就白汁圖
你老母俾狗屌

全部都要比狗屌

琴日炒麵王姐

睇得出係生命注

能得到的獎金是山雞得救後很感激忠誠的mouse
誰人曾介意上盤不好受
為山雞出頭 勝過買老鼠的狗

啱啱作

佢做實事

好多痴線佬......嚇死差差了

咪癲啦

圖咪信

無見老鼠三個月 緊係正氣上盤 角細啦

味出陣就咁快買 咁型？

當2隻3lv開波
老鼠開q先手 代表先入1粒
事後山雞q w二連封走位再放e 老鼠硬食 一套反打老鼠得返半條命仔 代表半場山雞追返1粒
山雞打完一套技能等cd 代表半場前追返1粒之後開始妹波
中場比數 1：1

咁後期呢？

炒股炒到上曬岸
仲同你叫兩粒鐘波為左1.X倍咩

Qe秒撚咗啦

其實吞哂啲精 有幫助咩

補充蛋白質

你試下咪知

買山雞最勁嗰個入波算，買飛睇波

好腥臭。狂刷個口，刷到流血
我輸到失哂理性，接近瘋狂狀態

誰人曾照顧山雞的感受
待老鼠入球 痛過我的傷口
能得到的獎金是山雞得救後很感激忠誠的mouse
誰人曾介意上盤不好受
為山雞出頭 勝過買老鼠的狗
重生者走得的都走
誰人又為老鼠輸錢憂愁
甜言蜜語沒有
但卻有山雞這隊好友

完成品

佢搵個籍口吞精姐

邊間教會

尷尬尷尬

悉尼出巴巴路西斯 來換取不斷的入波
人值得命中減少幾秒攞多三分
三分捉得緊了
而拿方祖偷偷笑了
原來佢係到打假，令手足上ifc 針了

K歌之王

可惜搵唔返張圖

悉尼大回飛

我想搵都搵唔返

有印象

癡撚線

BAN

dllm

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2331)

比大家回帶

屌哂你地老母 仲引用？

痴撚線

笑到仆街

有無人有炒麵王圖睇

Dllm

講還講

你自己啲醜事

Cls 。。。

今埸係唔係冇var

死癲狗

半大屌唔屌得過

老屎I’m allined

屌曬你地老母，平時j圖靚女相又唔見你地貼，仆街呢D先貼1

申請咗白卡未

老鼠落飛，山雞回到1.8

只要主收皮就可以睇吞精

好撚癲
輸幾多先可以癲到咁

仆街

要左老鼠？

要左山雞

其實係咪好似全地球都係屌山雞盤

山雞無出墨西哥仔

想買和波

老鼠陣好似靚好多

同停賽前無大變化

似讓和

想要半大全大

半和

老鼠full team

山雞

老鼠強陣。。，

davila後備

點買 失控蛇

696強陣
曼聯強陣
李城強陣

睇完陣容 老鼠無得輸

但都贏唔到

係咪有澳假回飛先贏既傳說

冇鮑祖漢
但山雞冇出88號

Al 老鼠除外 太勁

澳假要80分鐘先寫好劇本，寫唔掂就求鳩其0:0 8c

方祖 baba 每人都二粒啦

買左入波，cashed

2.19果陣冇買 e加2.01 點算好？

巴巴廢到仆街紐唔過人張圖呢

唔中既咪0倍

先輸0.18水位 冇計啦果時未出陣

買-1

買對家

啱啱復賽 full team 未必sure win

13.5b

半大全大!!

無源頭個案
#1673 TST SPA 接待員

波台手足RIP

山雞正選閘飲大左冇得出
有撚防守咩
一棍半大等收錢算

半1全2

雲巴在？

澳職多唔多半大

聽日中岸水手=v5 要買反底

客隊有主力缺陣

冇鮑祖漢係好事 呢件垃圾冇範掂又下下要帶住個波

山雞最好波既88號後備

病從J入

笑撚左

Rip

肺炎閪被抽插

最好波10號啦，88去養生姐

10識入波

ASW出水未

點儲值

一哥保江山主場發「威」
軍情

儘管受新冠疫情爆發影響，但FC悉尼的外援球員皆可歸隊，這場在悉尼上演的比賽原則上可以「夫添」出撃。

為了參加澳職聯賽餘下賽季比賽，威靈頓鳳凰大軍被迫飛至悉尼接受14天隔離令，狀態或多或少受影響。再者，添派尼和奧利華沙爾因3月時醉酒駕駛高爾夫球車遊車河要坐波監。幸好外援達域拿和加利賀柏已從海外歸來，雖然要自我隔離，但據悉狀態良好，可以候命。

FC悉尼
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：基斯蘇維拿（前十字韌帶）

威靈頓鳳凰
停賽：添派尼、奧利華沙爾
上陣成疑：／
受傷／缺陣：禾達史葛（膝部）

重心推介：主勝

經過漫長的休戰，要預測勝負有點難度，但之前的狀態和主場優勢將是關鍵。FC悉尼尚差2場勝仗便幾可穩奪聯賽冠軍，爭勝戰意高昂，今季10次主場出擊，30分之中取得25分。

威靈頓鳳凰在新教練泰利領軍下，今季有脫胎換骨演出，9次客場出師贏了3場，暫列聯賽榜第3位。

FC悉尼質高，也相對客軍穩健，主勝捧得過。

其他心水
第一隊入球 – FC悉尼

FC悉尼在今季聯賽10次主場出師射入19球，但對上2場卻交白卷，估計他們今仗扭轉形勢，早段便有進帳。

對賽

FC悉尼最近4次聯賽鬥威靈頓鳳凰都未逢敗績，對上一次交手踢成2比2。威靈頓鳳凰上季在此球場曾以3比1報捷，因此作客也無所懼

過數比寫果條友 2毫子一次 不過準唔準見仁見智

兩個都冇出

FC悉尼

復賽後第一場買上盤好似豬多

正選vs後備+落飛
老鼠有冇伏

有冇可能山雞一個反手10 88做番正選

咁你咪買下盤囉..

估計主入完1球就妹到完場

有冇睇盤師講下呢場波

9估劇本
老鼠入一粒膠著
下半場山雞換兩個正選加時入波追和

上盤gel

未有半一詩？

講定先 識睇盤點會買老鼠讓半一

買個大波屌下算

老鼠會搏得12碼
方祖射入

買角大算啦
復賽之後好多伏

連登對家

好似好耐冇見過
咩
讓球半一 下盤先入
贏則半格 輸則一格
狗也不屌?

上盤不如即win

半場1.5b
角10.5b

如果買上盤不如買方祖入波好過

添派尼和奧利華沙爾因3月時醉酒駕駛高爾夫球車遊車河要坐波監

好耐冇賭澳職, 係咪又係例遲開波

澳假有遲咩？

馬會痴撚線 出面都係1.8
我當比你抽水 你咪開1.7x
開1.65咩意思呀

間唔時

姐係開唔出

買方祖入，買首名

老鼠算

雲巴

對撚咗 屌

溫馨提示：馬會個客盤做緊全行最高水

老鼠半和100%

就係要呢d

是撚旦反正都係鳩估買悉尼算

馬會派錢 佛心企業

半大算

澳洲利記 所向披靡

唔知點解笑左

重注？

記得有睇呢場live 屌撚咗出聲

馬會佛心應該冇企業唔佛心..

2.5/3b

1000上1億

老鼠第一口

鳳凰啦 外圍一係就主隊半一盤回飛 一係就由半一盤跌盤去到-0.5底水 狗會主W仲要開1.65底水

gchi

最中意半一上盤

澳假唔買老鼠不如弁賭算啦

老鼠強陣

山雞作客好廢 仲要成隊隔離左14日

半和穩了

same road

半主

見到利記 即刻唔開胃

mouse

半大

阿婆都識買大波

半場3:3 即派

連登大船米奇老鼠

聽日有水手會似樣d 呢2隊唔覺會玩到咁

鳳凰

買左老鼠

半大 gogogo

準時 - 上盤

遲大到 -下盤

半大條船重到

威靈頓鳳凰

中肺炎果d隊特別勁

場波會開半細 已face check

連登號：悉尼 大戶號：鳳凰

365兩邊水位綠格

fc悉尼

兩隊無野爭 應該踢真波了

兩隊防守好好

衝動咗 好後悔 點算

角大

鳳凰442防守幾好

半主 啪啪啪

和波收隊去隊啤酒

唔明點解大波得1.62

Same boat fatfat

贏

2個鐘後贏1皮

有冇link ？

rich到

老鼠突然瘋狂咁回

半主cashed

收錢算

Lm派

祝贏

買走地算

贏咗派Ok?

2020年啦 仲講咩落飛回飛

拿仔準備hat trick

gg

半格10 1 100
全 2 100

求祝福

半大24?

1c

我想問今次大船係邊隊

準備收錢去尖咀按摩

兩隊防守幾好

1:0 半主

lm

冇人講角 今場就爆角了

3點英超有100%的波

Ok

澳職咪準時開波囉 美國佬學下人啦

你

輸了

lmlm

我

LM

好

2c

收到最新劇本

半場0:1

下半
1:1
2:1

鳳凰按屌

準備同火柴一齊吞精

山雞禁屌？

等輸錢

入唔到10.5b

山雞禁屌 24

2222222222

嘩老鼠爆角

角大易到

5折同你收

有雞幫手

雞禁屌

加埋我Ok?

角雨

雞強姦鼠了

客禁屌

入完12.5細落街食晚餐算

老鼠一向比較慢熱
仲要係復賽後第一日
相信冇咁快會入波住
等下足水主勝
唔洗急住

山雞真係神經刀黎

11.5s 入手

山雞2:0波膽

老鼠準備1:0

快啲啦
得返20mins

低水收sick?

屌你鳩彪

5分鐘唔夠回左兩個盤

山雞屌打

大岩蛇快出fg水

上盤24

bill sick

真

系

半一詩

365平半1.9

個半一呃撚左幾多人

球證禁屌

hi

半格盤

鳳凰禁住屌

唔打啦 退飛得唔得

買左半一既朋友有冇後悔

老鼠被屌

山雞禁屌

細波細角識你老鼠

買左注主勝
一陣再入多注

買左客盤 等收錢 禁屌緊

半和頂撚住

仆街了 老鼠回到咁

龍都唔中都咁咁屌
上盤未撚驚過

8折放老鼠半一飛

老鼠防守真係幾穩 屌打到咁都守到

強陣打假是常識吧

有冇直播link

收到風
0:1
1:1
2:1

1.97

紅牛守得好d 定老鼠

紅牛防守幾好

角大易到執錢咁執

11.5s 練心

衝動左 可以點

宜家先買主同頭先買半一差唔多水位

禁屌唔入咪對家入

主w1.97 on99

笨柒到爆

入波未 有角未？

老鼠唔係輸呀嗎

客隊虛火黎姐 老鼠未驚過

投降啦 輸一半得唔得

特價
已經屌左注

11.5 12.5s

老鼠主w1.97

老鼠回撚到

你D風咁飄忽

岩岩12.5s都有1.5食餐好既先

紅牛稍勝一籌

有無直播link

3折回收老鼠飛

老鼠回到曉飛

老鼠盤 5折出售

真心穩

今場買半一上盤果啲 贏左都比人笑

8折收購下盤飛

愈回愈愛

悉尼10號仔上呀！！

賽前上盤果啲手足係咪dum曬春

全場0:0

主win1.97

禁屌唔入對家入

重注左主盤 睇個勢仆得街

2.19 表示仲接受到

信不信由你

利申 青山康復者

結果開全格 半一/主勝咪一樣

半大跳樓喇

主1-0

快買山雞
老鼠比人屌撚到傻

禁屌就係入咩？

半大24

鳳凰入波未

咪gel 試過半2全15

買左山雞盤 輕鬆

老鼠山雞刷角呀

係 禁屌有撚用 入波先講

送上盤飛一張

1-1

又話食餐好，比d火黎

別人恐懼我貪婪

me

澳假買角細係咩玩法

0-0都收錢

2-1

7 折

好在小注玩下

10k 半一上盤 8折出出售

紅牌未

送角

呢個真

買左鳳凰先發現 原來賭波係咁撚輕鬆就可以發達

主rc

山雞防守幾好

咁樣送c

3-1

老鼠比較特別

3c

2k半主 8折出售

下盤開左嘅話 10 1 上盤飛

咁送角

高質gel

3-2

老鼠手無縛雞之力

排3折

3-3

角細點頂

角大好撚鬼

3-4

原來澳假冇var

鳳凰刷角正氣到
FG冇難度

山雞fg

3-5

啱啱手球喎dllm
12m呢

主12m

未俾錢呀

11.5s入少少先

老鼠廢咗咁多

冇var呀dlgh

4c

一場波係踢90分鐘

yau var

無var 無12m 無紅牌 無炸 乜鳩都無

天口興

5c

我熟悉嘅澳職應該唔係咁

有假波

6c

2倍了 下盤你教我點輸

開始中龍

老鼠黎料

咁貪心 買個半好喇

7c

入球呢 角球呢？

澳假有無飲水啟示

8c

又HANDBALL

依家刷咁勁 下半一定冰到傻

本來有 而家復賽後冇

9c

成班傻鳩都唔知驚咩

呢到有吞精啟示

快啦死老鼠

老鼠win落返飛

第一日睇澳假？

0:0既波多數角大

角球雨

無12m唔好叫澳職

去刷牙先啦

巴巴真係垃圾黎 咁都唔入

另類NBA

強制角大

又要睇下半場最後10分鐘

大波波GOGOGO

老鼠廢到

手持12.5s點頂

No goal 大家happy

買下盤d傻仔 笑4唔笑4

比美假角球虐待左幾日之後
睇返澳假，舒服好多

美職先係

岩岩醒 請問客隊入左波未

做咩啲澳假踢到學界咁

仲信老鼠回飛

我撐你，最多11c

1.8入手
頂到完場

笑到完場 輕鬆收錢

回到1.88

我1.5入

10.5細點頂

大戶入場

第一個覆我既人派1000

有無優越登場

goalllll 1:0

回假飛

大波

潛左水

做乜撚

等1.5算

未來人？

我屌你咩

卡卡西入波未

半大慘死

有冇link?

半一盤真係比狗買

blocked

買左2.75大球 係咪含得

買0:0, 0:1啦

高你老母

屌 有波入未呀

半大 plz

半大只需3分鐘

Block左好耐 有乜好玩 傻仔

完場會有

仲唔入波等咩

手持主盤飛係咪應該check定點去ifc

咁我做埋d野先
有兩球再叫我

半大低水=半細

客禁屌 買左老鼠等死

咁都唔識去？

角細力頂

澳洲嗰到都幾大雨

屌佢老母踢到咁撚樣憑咩半一

55

主襟屌？

你個名仆街死啦

雞fg

有10.5s

手持主盤，買個無入球算

角球點部署

臭雞左閘想own goal

咁都唔踢入自己龍

老鼠啲進攻威脅大啲

半9全10

追大

老鼠都識爆角

12.5s 點算

12.5s @1.5收息都唔比？

未過數
一陣半場去入數

引夠飛 悉尼係時候了

嚇到人個心都離一離

澳職都興依味架咩

山雞入左...

入到先得架

咁咪唔好買果場囉

因為未入波

66666

666

爆c

6ccccc

準備入波

封鎖啦

角大易撚到

角大快

666666

由得佢單機

爆到傻

學前日美假2X角了

呢條友block咗7個世紀

封你老母

老鼠半6

角大入球大二選一又錯

20 角

刷咁快

鳳凰快速反擊入未

主禁屌 客入波

角大100%

老鼠都識刷角

半和gel🤣🤣

why not both

角細手足咩心情而家

真係估唔到

上半場兩球啦

方祖準備入波

仲有20分鐘

求link

G10OAL! 壞左？

All in 13.5s on99 我就唔信繼續爆

快手啦屌你老母fc

已經唔係果隊老鼠

屌你老母原來刷角機巴巴路西斯係老鼠
當年連轟佢5場角大贏左90k

黑起上黎真係會

世紀大奇蹟 老鼠刷角唔入波

l中左肺炎心態都唔同左

似一球上落

咁 角膽14c

11.5b gel爆等收錢

入未

坐左幾耐

想4

停角未...

屌你老味鳳凰嗰邊啲人中咗肺炎 仲咁撚踢得

完場2:0 ok？

諗反起美職25角

半大24
crashed

似00完場

大巴拿中完幾撚勁

半細全大

山雞屌撚到

1.5b 高水入

3格角是夢嗎

回勁D老鼠
嚇鬼啊

仲有本田就角細

識起腳未呀屌

禁屌冇用 要入波

部電話好靜 入多幾粒未

半主集氣

塊草地好撚濕

兩球丫求你啦

買左主盤既
睇死00完場
客盤收錢

1.5大都出咪

0-0 0-1完場了

10.5b 可以點輸 gel 爆

成日見你出呢招

冇眼睇了，又針

客盤 易撚到

入唔到波咪靠12m 拿拿林醒2球12m黎

拍定手先

客12碼

半0.5b 入一粒救救我

#

半大係咪針得

客fg 好無？

又妹 唉 On9足球

12m

你個名

澳假買10.5s咁勇武

盤前買大

買左出聲嘛

主勝又就高水過盤

只需2分鐘

All in了

唔驚 虛火嚟姐

方祖同巴巴入未

原來是你

無飲水？

半和輕鬆 疫情第一場開肯定hea住

悉尼果種廢

連個龍都扭唔過.gif

2k半主 5折出售

老鼠唔該你生性啦

買上盤一定係社會基層 公屋住戶

方祖都還可以 巴巴真係練下D射術先

買咗13.5大是否不智？

0:1

山雞隻右翼慢撚到

係咪太耐無踢唔識踢波

有角未 有入球未

澳假比犬賭

入波未

落咗好大雨應該
啲球員個頭走晒樣

仲唔入波？

祖雲達斯不了 買對家就啱㗎啦

好抵賭

買老屎係咪啫係針得

達頭太撚濕啦

0:0

星期一拉素

唔好妹啦 出絕招啦

一人一個12m 先

支持

老鼠入未

老鼠要入了

唔好妹啦大佬
入返2-3粒粒定下驚

誤中假球

前幾日經過上水屠房，見到好多半大狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

半大狗係有靈性，幫馬會出糧....請大家唔好買半大! 我都已經開始戒...

入更衣室

半和GEL到上頭頂

一人一球12碼先
之後先妹到完半場
乖啦

誰人曾照顧山雞的感受
待老鼠入球 痛過我的傷口
能得到的獎金是山雞得救後很感激忠誠的mouse
誰人曾介意上盤不好受
為山雞出頭 勝過買老鼠的狗
重生者走得的都走
賭仔又為老鼠輸錢憂愁
甜言蜜語沒有
但卻有山雞這隊好友

角⚽️

老鼠個態仲差過雞

半和 咁易買

半大係比狗買

咩教會

2.4高水

神 奇 更 衣 室

半和送錢咁送

半和gel 得

feel 到下半場3：3

半大3個500

角球？

比個10.5黎補返個大啦

刷角刷刷

有

互射12m分勝負算啦

1212

共存亡

未準備好就咪開季啦 2隊垃圾

點解仲有人留佢名 假派

我了

主入球定定驚先ok

365又封乜鳩

係喎

係咪未開波啊
不如退錢算啦

Yc

係打架就打撚到腰砍啦 冇撚用

穿心腿？

可幫叫，有無人派

365 食撚左屎 乜都冇封乜撚

rc 拉 dllm

就嚟啦

我我我

派毛

12m啦

ON9 打交去打MMA啦
呢到足球場呀屌你老母

YC 都封

職賭啦啦隊

仆街了 山雞
老鼠 動真格 咬死你

抵死啦假派狗

🐥

咁都無rc

冰封入球 半和

澳假啲波真係好撚妹

43m 1:0
46m 1:1
大家開心

足球員就應該有火 2隊想打交

咁搞法 分分鐘0-0

12m 呢

第一句就炒點搞呀

全部都係客嘅人，主點同客鬥

唔會

澳洲佬都幾好戲 係到扮肉緊

冇撚左Var仲仆街 手球都冇事

不如是但有個懷疑中武肺腰斬算啦

半和頂住

幫叫中嘅成功率92.73%

試下嗌半大

角又無 波又無 咪撚踢啦 澳狗

9.5b gel

買左主其他 幫我叫ok?

咁都半大扮山雞叫

上左角大船既傻仔

唔撚係半7下話

老鼠個23號仔幾精神

刷角呀

1.5b 都唔夠膽入

半大！！！ 主其他！！！ 主2:0!!‼️

兩隊刷完無癮 高位角細原來咁穩

做咩有條友玩fifa咁 衝黎衝去

兩分鐘 兩球好嗎

屌 咪撚再改歌啦 好撚柒呀 收皮啦

快d爆我

有種0:0完場

9.5b

罰球直入未

crashed

絕殺半主

半主出現

777777

仆街半7

個右閘

半7

7777

笑撚到仆街

刷c

下盤gel

-33333

半7 角大黨驚未

又黎 半7魔咒

咁多報假？

又半7？

半7魔咒

澳職啲人係咪唔識拉開嚟踢

報乜假？

好撚眼訓睇到

成堆人逼埋一齊諗住集體中肺炎？

係咪補到半大先完半場？

主 榜首？ 廢撚到漢堡咁

半7全9 角細手足可以落返黎俾買左角大上去

半主穩如狗？

有角仲想點

睇改歌算

穩如老鼠

又羊

睇佢改歌 即刻醒晒 打晒冷震